請大家幫忙FC一下

聽聞用中銀卡係星展,渲打,東亞提款一次,佢地會收中銀10$一次手續費,請問有人知道嗎?